有無渠道籌錢 以其人之道 還治其人之身？

正所謂有錢使得鬼推磨
我相信錢唔係問題

唔好比人帶風向搞南亞仔

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

係時候啦，冇得籌就要組織。繼續落去 我哋自己友會一個一個咁被打死